
\setcounter{trownumber}{0}

\begin{tabular}{|>{\stepcounter{trownumber}\thetrownumber}c|l|c|}
    \hline
    \multicolumn{1}{|c}{\textbf{\textnumero}} & \textbf{Критерий} & \textbf{Баллы} \\
    \hline
                                              & Вывод формулы Эйлера & 1 \\
    \hline
                                              & метод (нить перпенд. верт.) + (нить под острым углом к
                                                  верт.) & $2 + 2$ \\
    \hline
                                              & физ. обоснование & 2 \\
    \hline
                                              & 8 (4) измерений & 3(1) \\
    \hline
                                              & Построен линеаризованный график & 2 \\
    \hline
                                              & погрешность (статист.+ систем.) & $1 + 1$ \\
    \hline
                                              & ответ &  1 \\
    \hline
    \multicolumn{1}{|c}{}                     & \textbf{Сумма} & \multicolumn{1}{c|}{15} \\
    \hline
\end{tabular}
